灣仔，伊館對上有直升機

一直有直升機mon住，知道人群流向，好散，散邊都好，分幾批人唔同方向